生態攝影tg group

啱啱接觸生態野，見連登又無咩人討論，不如開個tg group交流下討論下，或者組團出去

大家不妨留低tg id。夠人開group。

推

想試下影雀未影過

Just do it

鳩影
屌細力啲

ching用手機影？

你放條group link喺度啦

lm

新手，有咩入門地方可影

鳥蝶之類

之前有個類似post開過

冇錯

要有條友比我加先
開group至少兩條友

留名

身先士卒

新手啱啱影咗幾個月, 都係屋企周圍9影,小小分享

分享下最近影嘅生態相

Ching 夜晚出動多？

朝早夜晚都有

手機點影

咩機 咩lens ?